揸個獅頭搖係人門口搖兩嘢拎錢 好賤呀

同以前叫人接財神一樣咁仆街